女人覺得點先叫flirt?

唔同年紀都可以講下

氹你扑野

睇樣

push

想知

又問

口甜舌滑
講自己dry/ 另一半唔好想分手
成日約見面
呷醋

摸頭 細細力拍頭